SCANDAL討論區[3]新曲:恋するユニバース/ふたり

HARUNA (Vocal, Guitar)
本名：小野春菜
生日：1988年8月10日
身高：153cm
血型：A型
愛知&#30476;出身
twitter:

TOMOMI (Bass, Vocal)
本名：小川知美
生日：1990年5月31日
身高&#31545;156cm
血型：A型
兵庫&#30476;出身
twitter:

MAMI (Guitar, Vocal)
本名：&#31545;崎麻美
生日：1990年5月21日
身高：161cm
血型：AB型
愛知&#30476;出身
twitter:

RINA (Drum, Vocal)
本名：鈴木理菜
生日：1991年8月21日
身高：160cm
血型：B型
奈良&#30476;出身
twitter:
IG:urarina821

SCANDAL Official website

SCANDAL Official IG
scandal_band_official

4個一齊用既Blog

新歌戀愛宇宙/兩個人

2017.10.22
Digital Single "恋するユニバース"
《収録内容》
1.恋するユニバース
2.ふたり
3.キミと夜と涙(Billboard Live OSAKA 2017.08.21)
4.声(Billboard Live OSAKA 2017.08.21)
本日、9/21(木) 21:00〜FM802「ROCK KIDS 802 OCHIKEN Goes ON!!」で音源初オンエア決定！
radiko→

德國工作中

電台播左新歌,遲少少應該會有人up上youtube

好耐冇入過scandal post

TOMO

上左德國音樂節目

恋するユニバース

SUKISUKI果類型既歌

留名

YOUTUBE LINK

新post 留名

咁快返左日本
好辛苦

去做野係咁,euro tour仲慘,一兩日就要坐車去其他國家

劉名

10月飛去日本睇live

之前super beaver live
btw,mami都係2016呢個look屈機d

呢度咁多人成日飛

TOMO個樣就幾似
但係太瘦

零食廣告
岩哂tomo

【Download】
Digital Single "恋するユニバース"各配信サイトでプレオーダー受付中!!

iTunes/mora/レコチョク/Apple Music/LINE MUSIC/Spotifyにコチラからアクセス→

full version

rina話另一首ふたり係rock song黎

10月7日播返德國個節目

想食咸豬手

tomo超可愛

有幾鍾意打機

條mv咁迷幻

應該有好多人期待左呢幕好耐

FULL MV

嘩

通常d人都會覺得rina+mami,tomo+mami兩pair sheshe,haru就冇.呢段mv體現晒出黎

Thank you!

雪糕係我

好飢渴?

唔知上電台/訪問畀人問到,tomo同mami點解釋

等咗好多年Tomo Mami 終於kiss

mami而家太過瘦,點解會咁

俾晒tomo

原來UNISON SQUARE GARDEN主音同haruna住同一棟大廈

haru隻手

Haru太瘦😂

你留意返以前live其實不嬲live緊佢對手都係咁

haru唱德文歌

仲有一段,我覺得幾型

原來上面果段包埋

又唱得幾好聽
但係有冇識德文巴打知道d音唱得準唔準

ふたり
麻麻地好聽
BTW,整緊新album,下年出

官方出左mv,不過淨係日本先睇到.其實scandal而家都打算進軍全球,唔明點解mv仲要限地方先有得睇.

用vpn睇完,見下面d人留言主要有幾種
"mv同首歌唔夾" <<非常同意,首歌明明係輕鬆開心風格,但個mv就迷幻性感.
"好聽不過pop歌,想聽返rock"<<無計,而家個做法通常都係pop同rock都出下
"唔想scandal行性感路線"<<pinheel surfer果時都有人擔心過

rina紅頭髮幾好睇

youtube

FULL

巴打好有心機
推下先

Lm

再上Premium MelodiX+live版恋するユニバース

youtube版

傾計部份都有sub了
mami同tomo所謂第一次嗌交,根本係度放閃

ig live

香港itunes上架了

已買

小妹妹cover

個髮型成個瑪麗連夢露咁

咩髮型咩色都carry到

個page仲有錄billboard live其他歌

即刻係itunes 買左 聲

billboard 聲

好撚好聽呀

我諗佢地當初應該估唔到呢首歌會咁多人鍾意

今日係debut 9週年

鍾意有得聽 係youtube聽過一次acoustic 版就愛上左

超正

變返長

錄新歌

夢みるアドレセンス 『Exceeeed!!』
mami作詞作曲

MAMI：你大我呀

氣志團万博2017 本放送直前スペシャル

SCANDAL HARUNA 乳首ドリルを完ぺき披露

mami有新歌？見rina ig mami錄緊音

黑絲

Haru由Squier升級做Fender

白色好靚，但好似三支都無左特別圖案

SCANDAL 氣志團万博2017 DAY-2
# 太陽スキャンダラス Taiyou Scandalous
# 会わないつもりの、元気でね Awanaitsumorino, Genkidene
# テイクミーアウト Take Me Out
# LOVE SURVIVE

tomomi

拍緊節目

無敵黑絲

仲要係新album既歌

想知點買飛？未去過日本睇

呢張好靚

rina

大家都可以去留下言

馬拉松

咁睇mami好似又肥返少少

去飲

2月新album

咩料

Haruna 咁博做咩..

香港呢？幾時先到香港呢？

睇下下半年有冇機

不過我覺得係應該有的

見到個封面同個album都feel到應該有好多好似恋するユニバース既歌
haru真係唔岩用呢個唱腔唱

2017.12.24/December 24, 2017
BEST★Xmas 2017

M1.恋するユニバース/Koisuru Universe
M2.SUKI-SUKI
M3.Your song
M4.君に嫉妬中/Kimi ni sittochu
M5.EVERYBODY SAY YEAH!
M6.テイクミーアウト/Take me out
M7.青春アミーゴ(修二と彰 cover)/Seishun Amigo(Cover of Shuji & Akira)
M8.Winter story
M9.ふたり/Futari
M10.プラットホームシンドローム(新曲)/Platform Syndrome(NEW)
M11.Flashback No.5
M12.瞬間センチメンタル/Shunkan Sentimental
M13.LOVE SURVIVE
M14.SCANDAL BABY

EN1.会わないつもりの、元気でね/Awanaitsumorino, genkidene
EN2.Image

第4首完全冇聽過
第10首新歌